建築JJ請入[買禮送人]

有個朋友做開建築
佢就嚟生日
想建築行業專用嘅筆
想問下落地盤通常會用鉛筆定原子筆？

上網有做過research
好似話係呢一種嘅筆

如果係呢款筆
有咩牌子好？同邊度可以買到？
價錢就500內都OK

中華牌HB

成日唔見野既地方

墨水筆正
要買買粗身D
太幼地盤佬睇唔到無用

BTW學上面講一跌就睇住佢由樓面跌到落底執唔返

用鐵筆多

其實唔洗專用筆 最簡單鉛筆都得 不過最好闊身d 方便用界刀批

再簡單d小學用既鉛筆都得 或者d工業用筆都得
唔洗太靚 最好可以多d 有時唔見左/無墨可以即時拎第支用

認真問
送比人咖！

你都唔會送鉛筆俾人
好似好肉酸咁

咁就10打中華牌！

之前喺誠品見到好多筆
應該有粗身掛？
有冇圖啊巴打？

On9 一定會唔撚見

感謝先！
打咁大段

但因為係佢嘅生日
所以想送一啲同佢工作相關嘅禮物
就想送好少少

因為佢嘅生日
所以想送一啲同佢工作相關嘅禮物
就想送好少少

木工筆
幾蚊枝

Graf von faber castell perfect pencil
一定唔會失禮

係個粗用既地方 你買支5蚊同50蚊係無分別
你隨手反轉張A4紙 是但拎起支筆就畫架啦 除非專登買支斷墨玩鳩佢啦

地盤佬一支鉛筆走天涯啊

建築咁大做邊範呀？

要成日簽名既話送筆都仲可以

落手落腳或者成日落site既帶返工唔夠一日就唔見啦

中華牌
反正一係會跌一係比人偷

千其唔好 筆真係實唔見

做QS啊
間唔中先會落地盤！

筆直五百

可以買好多打素描筆
用到佢退休都得

建築用嘅文具 似乎好易唔見

佢首字好靚 寫開撩草
聽咗咁多巴絲打嘅意見
打算係轉買墨水筆比佢
有啲墨水筆會卡住張紙

有冇邊啲係送禮
好好睇睇
寫字又順嘅
唔係普通文具店買到個種